const Questions = [
  {
    question: "Qui est le recordman du saut à la perche?",
    answers: ["Renaud Lavilennie", "Jean Galfione", "Serguueî Bubka","Armand Duplantis" ],
    correct: "Armand Duplantis",
  },
  {
    question: "Qui détient le meilleur record sur le 100m",
    answers: ["Usain Bolt", "Noah Lyles", "Carl Lewis", "Fred Kerley"],
    correct: "Usain Bolt",
  },
  {
    question: "Quel marthonien(ne) à courru sous les 2h un marathon?",
    answers: ["Kelvin Kiptum", "Morhad Amdouni", "Eliud Kipchoge", "Peres Jepchirchir"],
    correct: "Eliud Kipchoge",
  },
  {
    question:
      "Comment Appelle-t-on les joueurs d'athlétisme ?",
    answers: ["Basketteur", "Footballeur", "Athlète", "Handballeur"],
    correct: "Athlète",
  },
  {
    question: "Quel discipline ne fait pas parti des trois familles de l'athlétisme ? ",
    answers: ["le saut ", "la course", "le lancer", "la nage"],
    correct: "la nage",
  },
  {
    question: "Quel pays a créé l'athlétisme ?",
    answers: ["USA", "Angleterre", "Egypte", "Chine"],
    correct: "Egypte",
  },
  {
    question:
      "Quel est la hauteur pour sauter pour une femme",
    answers: [
      "2m",
      "2,06m",
      "2,20m",
      "2,08m",
    ],
    correct: "2,06m",
  },
  {
    question: "Quel est la recordwoman sur 200m ?",
    answers: ["Florence Griffith-Joyner", "Marie-José Perec", "Gabby Thomas", "Sha'Carri Richardson "],
    correct: "Florence Griffith-Joyner",
  },
  {
    question: "Quel(le) est l'athlète la plus titrée aux mondiaux d'athlétisme ?",
    answers: ["Carl Lewis", "Shelly-Ann Fraser-Pryce ", " Usain Bolt", "Allyson Felix"],
    correct: "Allyson Felix",
  },
  {
    question: "Qui détient le plus de records du monde d'athlétisme ?",
    answers: ["Ato Boldon", "Maurice Green", "Usain Bolt", "Donovan Bailey"],
    correct: "Usain Bolt",
  },
];
